召喚Anonymous 幫忙831搵cctv

利申:我係p牌仔

既然做左幾日黨鐵都唔俾cctv片段，
黑警武警勾結實身有屎，
而聯合國、美國遠水不能救近火。

有無人識Anonymous求救？